呢個世界天意弄人，反蒙面法過左無幾耐就會有sars 襲港

十月四前哨戰 全民口罩
十月五遊行 全民面具

支那出生化武器

烏鴉口

好快就會有人用呢個post證明支那肺炎係香港暴徒嘅生化武器 用嚟考驗支那人是否對党忠誠

樓主

....

朝聖預言家樓主

先知

cls

到今仲係上訴中

？？！